無事啦，普巴同摩佬攬頭攬頸friend番，無事啦！

基佬黑奴

𨳒你老母死廢青

𨳒你老母

麻友正臭G

推

Su同卡勞又逐個負皮

好兄弟

班𨶙樣又逼害反麻黨

你反麻

你個仆街仲黎

你兩個搞GAY

仆街死啦你

約炮未

U too la

激動得制打錯字
迷麻黨

咪推啦，一陣又歧視我地同性戀者

一陣比人形蜈蚣

全部 +2 or -2